{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011100",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(제부도) 제부비치타운펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前12時です。 予約の際、客室保証金として2万ウォンをお支払いいただく必要があります。 この保証金は退室時に簡単な客室点検をしてから返却されます。 デポジットは現金で返却され、カード決済や現金領収書の発行には適用されません。 予約した人数に追加人数がいる場合、事前にペンションまでご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の友人は保護者と一緒に施設を利用しなければなりません。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 客室内での施設毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内での直火方式でのバーベキューや料理の調理は許可されておらず、個人用炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な行動はご遠慮ください。 ペンションではIPTVと無料Wi-Fiを提供しており、1階にあるビーチマートではバーベキューの際に必要な焼き網や炭、サムギョプサルなどを購入することができます。 また、ビーチマートでは食品、お菓子、飲料水、酒類、雑貨などを販売しています。 駐車も可能です。 済扶島周辺の観光地としては済扶島海道、干潟体験場、鷹岩、海水浴場、済扶ランド、海岸散策路、フィッシングピアなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室保証金としてどれくらいの金額を支払う必要がありますか？",
            "answer": "予約の際、客室保証金として2万ウォンをお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室保証金はいつ返却されますか？",
            "answer": "保証金は退室時に簡単な客室点検をしてから返却されます。"
        },
        {
            "question": "保証金はどのような形で返却されますか？",
            "answer": "デポジットは現金で返却され、カード決済や現金領収書の発行には適用されません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数がいる場合、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の友人は保護者と一緒に施設を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVと無料Wi-Fiを提供しており、1階にあるビーチマートではバーベキューの際に必要な焼き網や炭、サムギョプサルなどを購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ビーチマートでは何を販売していますか？",
            "answer": "ビーチマートでは食品、お菓子、飲料水、酒類、雑貨などを販売しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "済扶島周辺の観光地としては済扶島海道、干潟体験場、鷹岩、海水浴場、済扶ランド、海岸散策路、フィッシングピアなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 470
    }
}